612萬人係立法會外齊唱英國國歌有冇得諗？

一黎落鳩老習面 等佢比侵侵恥笑 激撚死老習
二黎外國人睇住 震撼國際
冇成本又可以達到最大既效果

一齊god save the queen

Sorry香港宜家正值歷史危機當前我想同大家講少少嘢

一百萬人遊行只係個開始，大家仲有好多好多嘢可以做，例如今晚開始直到12號喺政總舉行嘅祈禱聖詩會，甚至更加有人提議罷工罷課等，我希望大家要明白一樣嘢，任何願意作出反惡法嘅行動都應該要支持！香港人唔可以再比三毛分化，和理非同勇武必須一齊合作，佔大多數嘅和理非請用盡一切合法方法反對逃犯條例，逃犯條例絕對唔可以通過，否則我地同下一代就會生長喺講句說話都要就住就住，擔驚受怕嘅環境之中，大家絕對唔可以比逃犯條例過到

我地應該要接受香港和理非佔大多數呢個事實，大多數人都唔會衝始終法律後果太重，所以大家可以用合法方式全力阻止惡法，只要係合法渠道去反送中，我相信唔少人都唔介意做多兩步，有啲人可能覺得有啲和理非行動聽起上嚟好似好膠，但請唔好理人點做，只要記住大家都係反送中嘅同路人，我地就應該尊重同埋支持佢地，支持和理非不斷以各種合法途徑反送中。去爭取更多市民同國際社會反送中。唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。大家一定要盡自己可以承受到嘅所有後果同力量，以政府徹回逃犯條例為成功目標。請記住，唔好再鬧分化，和理非有和理非做，其他人有其他人做，兄弟爬山，各自努力。

歷史例子：
柏林圍牆冧之前幾個月冇人會覺得有生之年可以見到冧牆嘅一日，03年23條同12年國教都冇人會覺得可以令政府撤回23條同國教，正如今次亦都冇人會覺得可以令政府撤回逃犯條例。再強調一次，唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。

馬拉松式祈禱會節錄：

上主，我們深知一切都按祢的計劃進行，人未必能測透。此刻香港人面對重大的艱難，我們謙卑懇求祢的憐憫、施恩﹔同時也求祢感動和興起更多信徒發聲，向暴虐的政權說「不」﹔忠於信仰的立場，不奉迎權貴，敢於起來抗爭，因我們確信耶穌基督已作王。

上主啊，我心焦急如同火燒，因當權的人無視祢的公義和自由；他們自視為主，無視人的尊嚴，以公義之名，行不義之實，
他們隨意剝奪人的自由，對無辜的人施加刑罰。他們欺壓百姓、奴役地土，他們的心如同頑石，對人民的呼喊無動於衷。我心雖然焦急，但我知道，在你眼中，千年如已過的昨日，你叫他們如水沖去，他們必如野地的草，早晨發芽，晚上便要枯乾。我知道，祢在我們受苦的時候，與我們同在，被釘在十架上；祢在我們絕望的時候，以復活的生命，賜下盼望。上主啊，在惡人要我們屈膝的時候，願我們堅立讚美祢；在仇敵要我們哭泣的時候，願我們開口頌讚祢，願祢釋放為奴的，賜下公義和自由。
願祢旨意成就
阿們！

實際d好唔好呀！

認真
英國人會笑鳩你
將注意力擺返係反送中

冇
太小學雞色
集中注意力 好似睇波咁
俾少少拍子嗌slogan 仲有用

唱乜撚野歌

英國咁撚多左膠點會笑，反正會有班左膠人話睇到好撚感動，分分鐘聯署叫英國國人跟進

咪撚唱歌啦

咪膠化件事
認真

反而，唔係反正，垃圾手機瘋狂打錯字